［藍絲唔抵可憐］請大家停止屌政府政策失當 請轉移槍頭屌藍絲

依班地盤佬 你地會唔會可憐？

咩心態？

請大家轉去屌地盤狗🙏🏻

屌藍絲先係首要任務

曲

重有做清潔嗰班廢佬都好藍
唔值得可憐

連登仔屌藍絲點會曲

建議屌晒全世界先

我係話 在座各位都係垃圾

why not both

咁唔好再post地盤狗食飯相
唔好再可憐佢地

拿...有幾個人學到野啦
屌死班藍絲

咎由自取 完